做錯乜自己都五知？

完全五知自己做過啲乜？
本來同一個朋友好曖昧，原本仲好好地咁相處，對方知自己中意佢。但五知做左乜突然好冷淡又無視，好似五想覆自己咁，變到幾乎得罪佢咁，下下頂住。心痛吖
想問各位應點做？

首先你返去讀多幾年書先

五你老母咩傻閪

五你老母

佢應該係唔鐘意你，唔想比任何期望你先做到咁絕，再唔係係咪你追佢時做得太chur? 例如係咁Whatsapp 人？

會成日好想揾機會同佢講清楚，但又好驚煩到佢五中意，會講左五阻你喇，可能比佢感覺好負又晦氣啦 其實都五係希望有咩發展只係希望可以好簡單做反正常frd

學好啲中文先喇

伱工三小牙

五你老母咩？ 五撚完未？我係佢都唔覆啦五